被兩老逼抽居屋

自己覺得居屋貴，又未做野，出年畢業
而家被佢地逼抽居屋，到時冇錢供點算
單人樓大極有限，冇乜用
利申，屋企有樓，可能想踢我出去

有冇人分析下佢地諗乜？

抽到先算啦

講到自己一定會抽中

到出黎做你就知你老豆老母冇做錯

單人抽你當送錢比政府啦，講到實中咁。

剩返2條老，將來批老綜易pass好多

有私樓點會批

唔中就唔使討論啦

中左先講啦

抽中左首期靠父幹仲想點

以為佢地住公屋

我以為你呻浪費240蚊

除左想踢我出去，真係無解
又未拍拖，得間單人，樓又貴
擺明想逼我供樓，做樓奴

如果我兩老18歲就逼我抽居屋就好

單人抽?你發夢好啦 同中六合彩差唔多

送錢俾房委會洗

抽撚到先算啦on9

樓主而家要約定裝修師傅 有冇諗過點裝

抽中你先算啦

被逼買六合彩
唔想咁快就太有錢

不如你個標題改做"被兩老逼買六合彩",
因為根本冇分別

曲線曬命

係曬命比屋企人迫抽私樓啦

樓主都幾on9唔怪得知要父母叫先識抽 遲下屌西都要老母係旁邊指導？

無分別